tvb劇咩事搞到咁柒

點解大陸味可以咁撚重？

啲運鏡
開個會好似小組討論咁 個個都要出下聲 有啲講一句就完左 講既野仲要冇point
一講野就closeup 場口係食個飯又closeup
大佬呀米雲腎哥真係多得你唔少

啲對白
又死板 講哂啲專有名詞 其實呢啲劇 拋少啲書包唔會死下話 聽到你發覺好似兩個人型機械人講野咁
又長又chum氣 呢個年代講講下野講一山不能藏二虎 殺人防火金腰帶 其實都幾突兀

啲情節
狗血又唔合理
跳樓 如果係決意跳 會唔會係蹲住慢慢望下再跳？睇到都出哂戲
推論 連估個步都省翻 直接同你講 bingo
較剪係關鍵線索 何解要即刻自爆？
最少你攞幾個選擇出黎等人諗係咩先啦下話
係人都知插完肚唔死要再比人插頸係套路
但花啲心機好冇 動脈唔係頸先有 插肚唔會留咁少血啦好冇？

以前睇Bobby無呢種感覺
到底咩事攪到啲劇咁？

演員既話真係靠舊個班撐住 抵讚

冇睇

仲睇？

點解咁柒你都仲會睇？

唔係第一日既事而家先知咩

十幾年前已經㭍開
依家先知